民建聯慶祝生日喎～大家快啲講幾句賀下佢啦

仲唔賀兩句？

祝禮義廉早日壽終正寢。

補返留言圖先